其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

如題

推推推

咁既表情

要有貨先得
啲狗實整Road Block

會犯法？

其實車入面有個紙皮箱 你賣比個客一蚊 之後開張單

呢程車就絕對合法

P.S 貨車係入唔到落客區 一定係要入落貨區 果到係要另外收錢

Gogovan最大投資者 支那 你諗你啦樓主

屌你call深藍

屌你 就係要佢深藍 你仲未明？

要call就call4van啦

就係要擺佢上枱

點會用gogovan

你當call4van死嫁

Gogavan